有無巴打試過做劏房出租

見同一個單位如果做劏房租出去通常都收租都多過就咁一個單位租出去
請問如果做劏房有啲咩特別要注意

有個中同有試過

唔好租俾單身狗

控制好裝修成本
寫好份租約
揀好d租客

屌你老母 有冇人性